CCTVB亂教狗奴煮送，分分鐘教壞C9害死狗狗！

腦殘睇大台必出事，如果屋企人中意睇大台既呢幾日睇緊啲唔好俾佢地餵狗狗

當然如果你要準備特制狗糧就自便啦

教人訓練隻狗嗰part都係 Hea下Hea下就話叫教咗